\documentclass{beamer}

% \usepackage{lipsum}             % for dummy text
% \usepackage{stix}               % use the STIX font (of course you can delete this line)
\usepackage[utf8]{inputenc}

% \usetheme{Notebook}
% \usetheme{Blackboard}
% \usetheme{DarkConsole}
\usetheme{metropolis}


\title{El buen vivir latinoamericano}
\subtitle{Revisión del tema}
\author{Johnny Cubides\footnote{\texttt{jgcubidesc@unal.edu.co}\\}}

\begin{document}

\begin{frame}
  \maketitle
\end{frame}

\begin{frame}{Contenido}
  \tableofcontents
\end{frame}

\section{Introducción}
\begin{frame}
  \textit{Tú no puedes comprar el viento.\\
  Tú no puedes comprar el sol.\\
  Tú no puedes comprar la lluvia.\\
  Tú no puedes comprar el calor.\\
  Tú no puedes comprar las nubes.\\
  Tú no puedes comprar los colores.\\
  Tú no puedes comprar mi alegría.\\
  Tú no puedes comprar mis dolores.\\
  Calle 13, “Latinoamérica”.}
\end{frame}



\section{La trinidad del buen vivir}
\begin{frame}
  \begin{figure}
    \center{}
    \includegraphics[scale=0.8]{img/trinidad-buenvivir.png}
    \caption{La trinidad del buen vivir latinoamericano}\label{fig_trinidad}
  \end{figure}
\end{frame}

\section{Los manantiales intelectuales del buen vivir}
\begin{frame}[t]
  \begin{figure}
    \center{}
    \includegraphics[scale=0.65]{img/manantiales-intelectuales-buenvivir.png}
    \caption{Los manantiales intelectuales del buen vivir}\label{fig_manatiales}
  \end{figure}
\end{frame}

\section{Alternativas al desarrollo en Latinoamérica}

\end{document}
